我有點疼 但是我還能忍

無謂唔知乜鳩轉機

搽凡士林